曹君如不離不棄支持區

不在巔峰時慕名而來，亦不在低谷時離你而去❤️

ok 4b 有冇支持達哥

輸咪輸囉

yes,有係facebook留言抽獎

is

本身見君如贏左甘多場先鍾意佢，而家豬左兩場唔鍾意了